# Lodash
Очень часто в процессе разработки нам приходятся решать ряд типовых задач, таких как сортировка, поиск, группировка данных в массивах и объектах. На этот случаай существуют специальные библиотеки которые дают нам необходимый функционал, благодаря которому мы можем производить операции манипуляции над нашими структурами данных.

- Позволяет манипулировать даннымы чере цепочки вызовов (функциональное программирование)

- Установка
```
 npm install lodash
```

- Подключение
```
import _ from 'lodash';
```